要折磨一個人有好多方法，所以我反對死刑，台灣就係最佳反例子

香港例外，贊成係指正常社會，台灣事實就係有人為咗死特登殺人做犯法野駁死刑，更何況終身監禁慘過死，死咗一了百了

其實根本終身監禁係慘過死，但連登仔講到死好慘咁

香港緊係唔洗啦
住劏房仲衰撚過入去坐

我贊成強姦就即閹，姦殺就先閹再終身監禁

殺戈犯/強姦犯一律用作試藥，試到殘廢就直接火化

有關酷刑 (version 1.1)

殺人/老強既一律都要每日睇12個鐘 baby shark,精神虐待佢地

問題係終身監禁有機會出得番泥

緊係閹完再係佢面前播AV，等佢想打都打唔到丁

建議再日日質佢食春藥

再刺激佢粒lin，等佢谷住谷住

我包保以後冇人敢老強